毒撚通宵秒回

乜春

好

做完外賣仔
依家返屋企喇

唔好扮毒

lm潛

屌你老母

#2

深潛

玩緊game of dice

利物浦其實奪左冠
可以慶祝

惡劣

食飽想訓

一講就冇哂人

悶

Same

有咩做

返工又悶 放工又悶

瞓喺沙發思考人生

諗到未

諗到時間過得好慢好辛苦
聽日22號la

依個月真係過得好慢
我人生最辛苦既月份

點解你今個月咁辛苦？

返工真係爽

每日都好苦悶

點解今日會咁頹

冇訓

You?

我本人

係

已經8點訓到3點

點解啊

要搵人傾叫我

巴打 要搵人傾 / 呻 可以叫我

我都想知 個心好似好空

明白什麼都總有 ⋯⋯

過一陣就冇事

都歡迎搵我

太多

咁上黎做咩

份功課點呀

一起身都好攰

正

仲差1個pt 希望唔會低分啦

你睇吓我俾咗啲咩你睇

實係訓太多

落街行下好過

但係最大問題係我呢幾日真係成日喊

濕9社工 dllm

我好鍾意聽側田

7個鐘都多

因咩事？

做咩事

做咩鬧人

會越訓越攰

聽係好正 但好難唱到

依家冇心情都好攰

係咪太擔心

整完個炒麵 麵包覺得好唔似樣

你知道你了解咪得loh

今晚我都要圍爐

Blocked

同佢哋講嘢真係曬我時間

點解 做咩

唔算嘅。。。

點解我咁廢。。。

我啲感情返緊嚟

ok tgt

你邊度廢

我廢啲

全部都廢 一事無成咁。。。

[member]

你已經好叻

搵個源頭出黎

可能要洗下錢氹番自己

你點廢

唔好鬥慘住

支持

乜都唔叻 學業翻工興趣感情乜都成pat屎咁

物質上滿足自己 暫時性

慢慢黎逐樣黎
唔好俾咁大壓力自己

望到身邊啲人都好勁咁 但我已經盡量努力

唔駛理佢地
人比人比死人

我都咁諗嘅 但有時都覺得自己成日三分鐘熱度

你比d小目標自己先 得你先知自己既情況 唔洗同其他人比

可惜我易放棄

其實冇唔好
咩都試下先

達到目標會好開心 試下堅持啦

秒我

1

秒

你又幾快手

分鐘

黎啦

夜啲上水

係嗰啲要做就好有效率 但淨係一日

會架咩

g持

唔好唔開心啦

唔好成日諗嗰樣嘢就唔會唔開心啦

上個POST 屌完我唔洗付出代價?

好過做得慢果啲 好似我咁

屌多次 竟然唔記得我

廢撚到仆街

係心入面

我

九龍冇乜feel

仲要係保持正面

今晚li個爐好暖

因為個個都身同感受

打牌算

Hi

贏多啲

如果有超能力就好

wohooo

嗨

真係唔係話啲咩 有人會因為佢講呢啲嘢而去自殺

有d咩game挽可以放鬆下？

hi

麻雀？

笑

.撚樣？

我係覺得佢講嗰啲嘢唔合理

唔好玩 睇戲煲劇或睇書

你好

不嬲

點解唔好挽
我煲咗唔少劇 唔想再睇

？？

你

靜

Luckily she blocked

yes
冇單

打機

唔知點解覺得今日個話題好沉重

因為今日個話題真係沉重過平時

點解我唔覺既
覺得平時有人放負個陣沉重啲
但我幾鍾意今日個話題

對

唔重要啦 li d好主觀

我都幾鍾意講呢啲嘢
你有興趣讀心理
不過係英文太垃圾
完全讀唔掂

咁等我講啲輕鬆嘢

溝完仔

出緊去食仔

唔叫

都想食仔？

關於咩

你d女！！！

哇好似好好食

開於食仔

真心我大把，想要咩type?

但係我覺得整得唔靚
顔色太啡
不過食落係幾好食
怪唔之得喺日本係平民小食之一

所以我唔參與

應該會對你有幫助

係咪落得太多鼓油
第一次整好好啦，下次再整好啲！

精神！睇戲先

我又要睇

精神！

快

巴打隻手

本身炒麵係咁樣嘅顏色
下次要加啲紅蘿蔔🥕或者其他菜炒個炒麵出嚟
整個面有唔同嘅顏色會好睇啲

我有少少 好過好多人了

我要得？

我又講！

去緊食仔

講啦

有女？

食你嘅shisha啦

好！

empathy

好多皺紋喎
覺得自己隻手唔靚

Shall we talk shall we talk

你宜家有咩料？

都幾輕鬆喎屌你

講個笑話

我就黎坐到發毛

可，講低要咩 type

做乜咁好有仔食嘅
祝今晚食到個靚仔

ok

直接講你

沖完涼精神翻曬

咩type

hi 低b

唔好玩弄人感情同埋唔好咁假就得

好波 keep住

無食

溫成點

去左我嬲

y

難揾

ok啊 第二個chapter

上網搵existentilalism 既書
你咪完應該就可以搵其他既黎睇

幾時

正睇戲好時機

唔係慘戲就好

咪就係12月頭去問完下下籤
第二日同嗰條友出街
之後佢就係講返前一晚嗰個師傅講嗰句嗰陣

都唔知你到時食shisha定食女

呢啲係playboy先講嘅嘢

形象全無

做人有時候唔使成日講形象

佢playboy嚟

真架？ 唉

唔算慘掛

成熟
有男人味

同你睇戲

呢個真

叫我？

same

有人搵我？？？

唔緊要我都係

學樓豬的

大撚把

我on9 boy

真 大把人玩玩下

得個講

你個肝

有冇忍唔住屌柒佢哋

溝女王

你冇share 比我睇

日日屌夜夜屌

屌

搞到自己咁 溝條毛咩

知唔知我擔心你架

對唔住 我食唔到辣

比條link你

come

我都係player 不過我係玩LOL嘅

Dafuq

love you bb

食唔到溝女會勁啲？

pm ed

咁岩既 我都係player

me too xd

屌你

我覺得食到會勁啲

真正既毒撚係唔會join o camp

清玩咩架

你覺得係唔係？

笑死

咁我想做仔

Cs

join 過 好正架

咁你唔好用discord

屌你第一句好中

射呀射 射他吧

我唔玩discord

好撚恐怖 而家諗埋佢最尾講嗰句

屌你老母臭閪

咁應該輕鬆溝女

ok 嬲
又呃我

屌埋我個份

衝吻小精靈 我屌你老母

Mutual gahhh

原來係呃，咁嘥氣啦屌

依家先睇到

諗起你彈結他自彈自唱真係好撚想嘔

係咪呢

你仲幫左佢一下

搞咩

宜家chill緊

你情我願架

佢一睇就係死狗公
琴日俾我屌柒咗佢

留名睇甜故
等報告

我會推薦左我啲女先

屌你啦

大隻仔

巴打把聲 我j緊

Wtf

咁唔建議呢到識

留名留名

Li到幾多毒撚

我助攻你㗎
我踢爆佢先

呢個真 但我相信 依家呢度嘅女女全部高汁 以前就唔知

冇

係呀
好partner

唔關我事 我有target的

咁係咪要頒個獎俾你 跟住讚你好叻叻？

正啦你

伯母都玩開

唔係佢唱歌咩？

佢冚家都玩開

me a0

笑死，要甜故去隔離台

Cheap過地底泥
當女人只係一件物件
甚至一個食物
佢唔值得人哋尊重佢

無追到 邊個係死狗公？ 如果唔想同我講既 唔好覆我啦

好啦 唔呃

嬲嬲地

你食唔食辣？

你第時條女比狗屌過添呀

佢做到出曬面
真係好好笑

你生性病都唔抵可憐

我已經好明顯咁講咗佢想識女就識女
話咩想同女仔傾計

對唔住

利申我唔係變態佬
不過我見你成日提住存在
我諗呢本會岩你睇

哲學其實冇話由咩起
多方面吸收再去融會貫通其實就ok
有咩可以大家交流下
其實我主修psycho

「我唔食得辣」？

係冇撚得幫

我都對你唔住，屌撚柒左你老母

你成日呃me

巴打

佢差唔多成個禮拜㗎啦
想識（食）女就用app啦屌

多咗個得

下你地而家先知？
我知好耐

唔食四川野果個都好過佢100倍

我知道啊
但係我已經同佢講咗佢咁樣係冇可能會識到

呢個真
最憎人玩玩下

sor

四川野

都係廢柴姐我

Who

我知錯喇

咪係
最基本人同人之間要尊重大家都唔識
仲話同人打茄輪
我心諗你落老蘭都可以周圍同人打茄輪啦
有乜嘢咁巴閉
睇佢都係好少落去蒲

呢個真 最憎呢句

佢講到好似嗰啲廚餘咁樣
有得回收就唔好曬

屌 我完全唔知 蒙在鼓裡

四川食辣野

笑咗

咩都要讀
好難答你

真...

佢仲叫我寄返啲嘢俾佢 on9

琴晚

屌我以為係比喻
點知咁撚直白

想做咩 擺曬上塊面度
仲以為其他人唔知

有 因為唔會永遠遇到嘅人都咁諗

y me 開post咁多負皮
恰a0？

我以為而家d後生睇得好平常
好彩都唔係

如果大家都咁諗 成日玩開 咪生性病都唔抵可憐囉

Oh 即係佢咁諗 都大機會呃到妹妹
好難確保每個都咁諗

梗係唔係

咪喺
我心諗阿姐我遇到啲狗公多過佢識嗰啲女仔la

wtf 做咩事

pm左去邊

點做到

我以為嗰句=條女主動比我食我都唔食

我都係啊屌

你咪問吓呢度啲巴打
男人知道男人個心諗咩
睇下佢哋點講

睇住你屌鳩佢真係好爽

梳囉

唔好話啲咩 以前就咁ig賣嘢都有狗公埋身la
唔係點做到嘅問題 喺香港地太多狗公

其實唔知咁多啦 亂估就無痛苦

我真係以為係咁

其實你都幾好

佢自己就係平常

你老母都做左我sp

你睇下

做人直啲好啲

佢堅持自己唔係狗公
Till now

出黎玩 玩既係身體 唔會係感情
是但一方認真左就停

無嗚
我地係咪唔同世界

我同意

+1

唔緊 我仲蠢...

可能真係

我睇到 我笑咗

我仲好記得佢琴晚講嗰啲嘢

成日呃我pm me

咁你當我係都冇所謂
多方面吸收可以理解做咩都睇下咁
我好記得我philo個prof講過樣
我而家都記得
If you choose not to choose
You’ve already chosen
可以咀嚼下

我都係bachelor
放低左好耐
讀完先發現只係鍾意讀
搵錢要靠第樣

遲d我返屋企睇下有咩書岩你

屌 真係頭撚痛 一個二個係咪精蟲上腦

講咗d咩

太主動

終於畫撚完

坐係條街度都有狗公

都有d後生唔去蒲 做毒撚

俾你起曬底牌
真係好好笑

叻

我知我講認真野無人信
但係我真係想認真發展一段關係
無可否認我係心急左
但我講想同女仔傾計當然冇咁單純
淨係傾計如果好傾當然想約出黎
約 都要一段時間 先約 唔好一黎就約
而且我唔想性關係行先
你地信唔信都好 我真實想法係咁

果日車兩個客
係咁品評佢地d fd

屌 間接講自己靚女

佢話自己淨係想搵女傾計
跟住我就話你想識女就識女la
早幾日佢喺度話咩想搵絲打傾計

依家三把火係我個頭上面

我唔係

呢個叫變態佬啵

心態係好緊要
一認真左就要停

佢呢啲套路都係太低級
叫佢返屋企練下先

唔好屌埋我

唔知你係串我定點

唔得閒理你住，等陣先

唔係講緊自己
而係呢個香港真係太多狗公
聽過唔少有女仲玩交友apps

咁我真係唔係 點認

我唔得閒

由第一下 個個都已經睇到了
係唔踢爆咋嘛
但係佢差唔多日日都係咁

有好多㗎

對唔住啊
我認我仆街狗公
我將女仔事物化
我冇諗過咁樣可能會遇到啲認真嘅女仔
冇諗過會有咁大後果hurt 倒人
我自己都比人玩過
所以我真係唔會玩感情
我以後唔會再咁架啦

唔係 至少你冇野做到出黎

我無女都唔夠膽挽 毒撚真辛苦

你等一等

係呀我已經見佢喺度講咗幾日
我心諗佢嗰個級數可唔可以高少少

點解唔夠膽玩？

知道
多謝你信我

我覺得我未係岩拍拖住 心態未調節到 仲好貪玩
曾經有人令我停低一段時間
但依加無人值得得停

對唔住啊
中出左伯母
啲精仲留緊出黎

留左tg定咩

到底呢度有冇真毒撚

真係有好多方法
做到咁真係不可取

唔太記得
總之巴打應佢
佢就唔理巴打

我都想知

好少少啲話講下心事咁樣都已經係一個高級小小小小嘅方法

我唔玩的

停左就唔會玩我分到

希望你認真反省下啦 ... 我自己就覺得本性難移
但我都想信 人人都有犯過錯嘅

成件事明曬

佢可能冇心事

我係講得衰
傾計等於識女仔呢個位到咋嗎
我講想傾計佢理解係純傾計
我既傾計係傾得啱可以約出黎識下
其實有乜錯
就算真係三日就約 個女仔肯又有咩問題
我又唔係約佢做衰野

我想要你多啲

好 等你推薦
因為以我所知d書質素參差不齊
我依啲外行人未必知

依句野 我會收好架喇
相信你講都會有佢既用意
可能遲啲會啟發到我

始終屋企環境問題
想讀專科多啲
不過我依家呢科都可以有少少心理學
好正叫做完左我既心願

從前有一個好唔鍾意食四川野嘅人
日日叫人哋上dc
咁但係佢強調自己不是狗公來的

仆街 啱啱講到咁白

我有

冇心事都可以扮嘅啫
點解做狗公嗰啲全部都係咁蠢

試吓玩交友app
不過唔好比金融妹 援交妹呃咗去
好多女仔都比你想像中開放同玩得

咁過份

真 你唔係約佢做衰野已經好好

呃你冇錢收

我知你有啊bb

邊有
次次都係一班人傾
有人證

我哋係咪要好感動
感動嗰個位係佢淨係同女仔講嘢

因為以前成功過
以為同一招可以再work

想傾計都有錯

可能係
有啲好好笑
有啲狗公話自己好慘冇人陪
跟住就會叫你陪佢㗎啦

唔好笑我

一個二個咁有趣

只係咁講 我想自己一個
單身更加精彩
未有一個人令我想拍拖

叫人上DC就狗公

係咪我太保守？
唔知點解對呢啲嘢唔鍾意
想要長遠嘅關係

比較之下 佢真係好好多嘅

我呢我呢

射射

時間問題
總會有一個人你會肯為佢停一世

對唔住 我都唔想

辣公

唔好博鬧啦唔該你

眼訓到Orz

最有趣

睇到呢一句我真係笑咗出嚟

呢度唔係人？
個動機好明顯

搞到讀讀子心情差哂

開緊火都悶？

咁你覺得自己係咩公？
唔通係大相公

唉 好似唔係好野黎

時機好重要 一開始我想一齊你拖我 到無晒火花先做番情侶野都無用 人地都心淡 放棄mode
我絕對唔會等一個唔值得等既人

真架? 令到你笑都好

每個人追求嘅嘢都唔同嘅

識玩嘅個動機都唔會咁明顯

狗辣

我？

笑笑下又諗返我哋今晚發現嘅嘢

多謝你嘅體諒

單身左一年 又唔見得有咩大問題

最睇唔起狗公 敷個mask減少皺紋

真係不得了

人地入世未深啊
唔好咁

正 一定贏好多

咁啱嘅我都冇

你舊名係咩

sorry

唔關事

啊啊啊

同路人喎

陰公
仲衰過嗰啲落去蒲嗰啲狗公

馬馬開班教溝女
45度專業技師

嚟個give me five先